盧偉聰你含撚啦屌你老母，扮傻

柒左就縮返入老母個閪到啦

嗱....香港警察除左黑暗醜惡之外，仲好撚蠢嘅

在場藍衫公然屌鳩一哥叫一哥含撚

呢D仆街唔屌唔鬆化

狗長盧偉聰快D入來同我含撚

狗長盧偉聰快撚D入來同我含撚

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

屌柒盧偉聰，人人有責

呢條撚樣又扮傻

柒乜姐
琴日香港都唔輪到佢話事